[ 藍絲page] 起咗好多人底，快啲port瓜咗！

P 牌推唔郁！請有心嘅手足幫手推！

舉報
harassment

Push ar !

睇連儂牆都比人影？

嘩！仲有咁多！

幫推, 已瘋狂report

舉報hate speech

藍屍勁左咁多既

新移民藍屍睇連儂牆比人影相

port咗

已舉報 推

推，已port